好多黃KOL被youtube審查，會唔會係教主做鬼頭仔打報告！

不是小弟多心，而係在佢節目中，經常恥笑細良，清源，老蕭做節目無料扮四條

尋晚大君伐，到而家都未通過審閱播出街

連台灣電視台啲政論節目都係咁樣

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)